梁振英以全國政協副主席名義向孔聖堂中學施壓 要求解僱發表「黑警死全家」老師

係乜理條廢老

貴前面要隔一個位
屌你老母寫信都唔識仲夠膽講讀聖賢書

食屎啦垃圾

仲要加個 前 行政長官
笑撚死無存在感到要加個以前嘅稱謂

仲有
前行政會議成員
前基本法諮詢委員會成員
前香港特區籌備委員會副主任

有呢條廢老加持，明明可能炒都可能要收番
大家要明白佢既苦心

前

仲有現任貪污走犯

阿伯黎講佢都幾煩
用全國政協副主席可以接受
佢仲要加埋前香港特別行政區行政長官,睇得出佢好眷戀個職位.過左氣好心唔用啦,港英時期港督都出過有用既人,特首4個都廢講出黎都比人笑,唔寫都可能無咁衰

前香港特別行政區行政長官
香港特別行政區前行政長官
用前者係咪暗示緊香港特別行政區已經滅亡，好似蘇聯變前蘇聯咁？

前流亡領袖

香港特別行政區滅亡左啦咩？
點解係「前」香港特別行政區
梁振英係咪搞港獨？

政協副主席已經係退休位 平時做下吉祥物
根本無實權
前特首根本一d 意義都冇
佢既團派勢力係香港又好弱
真係日日係度指點江山打飛機 邊柒個會理佢

講就講副國級
依家連張曉明都落左台
係中央佢根本冇人
實權連吳秋北都不如

小學前班長

前朝崇禎皇帝御賜尚方寶劍

又係佢

佢真係讀過書？ 公文都唔識。仲話特首。

藍雪寶呢屌你老母

講開又講隻廢老啲中文好撚廢
完全冇具體內容，冇指出有乜問題，藏頭詩乜野至得架

又咩「貴校的青少年學生沒有人相信...」
直接「貴校學生不相信...」咪得囉屌，冗長累贅。中間一大忽都已經係copy & paste，寫果幾隻字都寫成咁讀寫障礙定智障？

又唔撚莊重得體，乜鳩「對不起，實在不能稱呼 ...」。前任行政長官原來冇啲體統，表達不滿表達到失格 鄉下佬咁

仲有「前」香港特別行政區行政長官，同頁頂名銜唔一致之餘，個「前」字擺錯地方更係殺頭大罪 分裂國家、傷害14億人民感情、為國家添煩添亂

搵個藍屍中學生寫返篇都好撚過你多多聲啦死廢老

面係人地俾， 唔會自稱

屌你老母死廢老